「銀髮族警察總部靜坐48小時」兩位阿太：以前不認同年輕人 現在才發覺他們點醒了我們 沒想到共產黨將香港變成這樣

「銀髮族警察總部靜坐48小時」兩位阿太：以前不認同年輕人 現在才發覺他們點醒了我們 沒想到共產黨將香港變成這樣